清明重陽會唔會打飛機扑野？

我會猶豫

迷信啲乜？好似冇人講過會點點點

留番性誕先打囉

好似唔係幾好 鬼節都唔會打

齋戒沐浴

點為之迷信撚，形上學玄學都係迷信？

咁拜山祭祖算唔算迷信？

鬼節點解唔打？
驚比鬼含？

琴日扑野前電腦突然沙沙聲, 嚇到9都縮

電腦背對神枱，打打下飛機神枱張相pop一聲cup轉左

7月14睇AV 之後

不孝有三
無後為大

驚佢地望住

兩樣野都係講緊形而上既野，邊個話比你聽玄學係迷信，只不過識玄學既人都迷信啫

直頭去叫雞玩環保吹